新城市廣場好有可能同警方有事前協議

完全係傾掂數 好有策略趕人入新城市廣場中庭大圍毆+拘捕

星期一至五沙田《柏林回魂: 私刑屈人》放映會, 全城驚嚇, 大家多多支持

沙田市民唔係忍佢下

和理非果陣 6點幾仲走到時已經係外圍排好陣

今晚再圍

好彩義士打到黑警敗走，救咗唔少人
新鴻基光速割蓆